%@metapost:6elmtsgeoexo104.mp
%@Auteur: D'après \og le compas -- Vers une géométrie décorative\fg. Michel Le Gallo
\[\includegraphics{6elmtsgeoexo104-2}\]
\begin{myenumerate}
\item Trace le cercle de centre $O$ et passant par l'arc de
  cercle déjà tracé.
\item Trace le cercle $\mathscr C_1$, de centre $A$ et passant par $O$.
\item $\mathscr C_2$ est le cercle de centre $B$ passant
  $O$. Trace la partie située à l'extérieur du cercle $\mathscr C_1$.
\item $\mathscr C_3$ est le cercle de centre $C$ passant
  $O$. Trace la partie située à l'extérieur du cercle $\mathscr C_1$.
\item $\mathscr C_4$ est le cercle de centre $D$ passant
  $O$. Trace la partie située à l'extérieur des cercles
  $\mathscr C_2$ et $\mathscr C_3$.
\item Colorie à ta guise.
\end{myenumerate}
